上海迪士尼部份重開

Source: CGTN

不過唔開主樂園
剩係開返啲餐廳同商店

Push

咁同唔開有咩分別

等睇第2波大爆發

話唔定習總就係想上海爆
整死江澤民

唔係好知
可能係唔收錢既地方先開

照睇支共啲做法
應該好撚快就開番成個樂園

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

官網全文：